點解d公屋區d人講普通話？ 點解會咁

D中學生都講普通話

淪陷

公屋優先俾新移民

腥港人

半山區都係咁，聽唔到低賤廣東話，唔係英文就國語

放學時間kfc,m記,大快活呢啲分分鐘聽到普通話仲多過廣東話

你地唔生仔，果班人生仔

咪大條道理分曬d資源比佢地

有咁難理解咩？

會唔會掉撚轉左

你資源俾哂佢地 佢地就生仔

唔俾香港人 香港人就唔生仔

註：中國人係低賤民族

無調轉到

佢地生一個就分4-6人單位，生多幾個就分7人以上大單位

唔信問下社工

如果政府唔俾佢地打尖上樓

香港人係咪會快d排到?

你都痴線，細路仔粗養根本唔洗幾多錢。你下下都諗要佢學咩學咩，咁就真係幾百萬都唔夠。

如果成功推翻港共政權咪得囉

你地D賤種梗係唔洗
唔好用養隻狗既洗費同養人比較

咁你咪撚嘈啦屌你老母廢柴！冇錢冇料又想學人生仔，又諸多要求，洗唔洗貼埋你個仔去哈羅哈佛啊？安排埋特首嗰位俾你嗰仔做啊？

好啦，同你講其實普通生仔養仔成本可以好低，你又唔撚肯生，嫌呢樣嫌嗰樣。人哋肯生為社會提供勞動力，政府自然幫佢哋嫁啦。

用大量資源幫你條廢柴生嗰仔，然後又貼埋一千幾百萬俾你嗰仔做精英啊？好心你就收皮啦傻hi。

好過D本身就係賤種階級的賤民，成日唔肯認清自己低賤的社會地位，你咪唔撚生囉，縮埋一二角打飛機啦，社會少左你一條jer就人口滅絕啊？

踩親D支那賤種條尾添
本身係賤重係玻璃心D

自懂事以黎知道自己係低賤既種族既感覺真係你先知

幾努力都好都係垃圾國家既一條蛆蟲

人地就爭取自由 爭取將來
脫離低賤民族既控制

你呢五毛
爭取到咩呀 爭取完都係低賤血脈 陰公

由賤閪生出黎係慘D
講乜都好
人地一句賤種 都唔知點應好

又唔可以話返人喎 因為自己知自己事

咪話你囉賤種，你自己唔認唔代表你唔係處於食物鏈的底層。

爭取自由，爭取將來原來就係責怪別人生育，獲得政府及社會的獎勵。

再責怪政府唔幫無能的自己生育，培育自己的仔做精英。

又想嗰仔得到優良的資源培育，自己有冇能力提供而唔生。你個低賤血脈去到呢代就結束添啊，陰功

俾隻賤種話低賤又幾好笑

支那種

公屋廢中 翻支那娶老婆，之後港共政府猛推普教小，依家屋村小學好多都係全用匪語教學，老豆又柒下柒下，老母又係支那人，個細路講匪語機會仲大過廣東話。

利申：公屋仔見盡呢種情況